# L3-Maths-Projet

Algèbre et calcul formel

## Présentation 

Voici le projet que j’ai eux pour une UE de projet en licence de Mathématique tirée d’un sujet d’agrétation nous devions comprendre et testée ce qu’il nous présentée. Nous avons donc fait toute une partie d’analyse puis de mis en application. 

L’analyse et présente dans le rapport. Et l’appliction a était fait en sageMate et le code et présante aussi. 
